陳帆：中國口岸區不可設特別條款保障港人

【Now新聞台】運輸及房屋局局長陳帆說，不能夠要求內地當局在一地兩檢內地口岸區加入條款特別保障港人，但會向內地當局反映港人憂慮。

陳帆又指，一地兩檢設在福田或深圳北並不可行，因為高鐵香港段由港人出資，以西九龍作總站才可發揮最大效益，預計可為港人提供一萬個有關飲食及零售等相關職位。

呢條友上任冇幾耐就已經咁多sound bite
睇好佢繼承唔得掂

加埋一個唔知會唔會因高有增加遊客的數字

就算真係有咁多
香港就業率不嬲都高
根本用唔著

一萬個月薪8000職位有撚用咩

由港人出資，所以交俾中國管理